cctoy班垃圾用bot比人ban都屌admin

之後再屈你毛 蘋果日報呢啲垃圾人人得而誅之喇

「唔怕話畀你聽，我本來都係睇壹傳媒！」

連狗竟然bam手足
我正式宣布連狗已經染紅

班友癲到話可以用反普世價值黎bam人
佢地覺得佢地嗰啲屈毛心態係普世價值

有關會員私人資料事宜

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔：言論自由，暢所欲言是討論區的核心價值

cctoi：bam曬d五毛，PR公司

傻西5毛

舊年手足大撤退不知幾成功
手足